<div align="center">
Министерство науки и высшего образования Российской Федерации <br />
Федеральное государственное бюджетное образовательное учреждение <br />
высшего образования <br />
«Московский государственный технический университет <br />
имени Н.Э. Баумана <br />
(национальный исследовательский университет)» <br />
(МГТУ им. Н.Э. Баумана)
</div>
<hr />
<div align="center">
ФАКУЛЬТЕТ ИНФОРМАТИКА И СИСТЕМЫ УПРАВЛЕНИЯ <br />
КАФЕДРА КОМПЬЮТЕРНЫЕ СИСТЕМЫ И СЕТИ (ИУ6)
</div>
<br />
<div align="center">
ОТЧЕТ <br />
по лабораторной работе 3 <br />
по дисциплине "Современные средства разработки <br />
программного обеспечения"
</div>
<br />

Преподаватель: Фетисов М.В.

Студент группы ИУ6-55Б Коньшин Н.М.,  Подстрелов Н.Г.

## Описание задания

Карточка Bets должна содержать следующие данные: 
* номер ставки,
* номер клиента,
* коэффициент,
* сумма ставки.


Задание №4 <br />
Постройте диаграмму последовательности выполнения команды remove. Диаграмма должна показывать прохождение выполнения команды между программными объектами, расположенными в соответствующих слоях многоуровневой архитектуры.

## Адрес проекта

Проект хранится в репозитории по адресу: []().
Описание классов хранится в репозитории по адресу: []().

## Диаграмма последовательности

Последовательность выполнения команды remove:

![Диаграмма последовательности команды remove](doc/remove.png)

## Выводы
Выполнена лабораторная работа №3, выполнена изоляция предметной области (DDD). Выделены UI, AL, DL, IL слои. Составлена диаграмму последовательности выполнения команды remove